1段「就算不是強迫症患者看到，也會讓人抓狂」的失誤影片！

影片開頭留意右上角

咩失誤
隻小蝗on9

等咗咁耐睇晒成條片結果隻小蝗冇出事搞到我抓狂
畫出腸明唔明？

右上角咩事

冇
提下各位依隻小大陸狗來

咁你繼續抓狂囉
btw可唔可以用人話解釋咩叫抓狂

Free fall?